[ust] 有無人試過plagiarism有後果？

之前做一科cc assignment,趕住交，抄咗好多source,俾人捉咗plag,即刻0分
但無叫我寫report ，解釋果d,純粹send個email同我講話見到我plag,依份0咗。之後個科都pass咗，但爛grade check返transcripts 又無mark有misconduct
係咪即係個prof好人，零左我份功課就算，好驚畢業張cert有mark

D fd話唔洗太驚，佢哋報上去都好麻煩，正常唔會搞咁多，零分已經好盡，同無人揾我已經代表無事

之前有同學試過
張cert 會有細細行打*號寫

Ust 唔係

好似真係cancel得，個regulation 寫明

但都有d驚

個Professor算好
抄襲正常係要踢出校

屌，無人揾你，transcript 又無mark,你驚乜鳩

睇教授做唔做野

做野既話你個科必F

仲有得比你pass

又要驚又要做

佢仲要c我，其實我除咗嗰份功課，其他都幾高分

c咪算好囉，寧願交垃圾都唔好抄

我都好後悔 原本依科用嚟追gpa先一時衝動抄咗

無人理

腦裝屎
學術抄襲應該即踢

無野啦，大學除非好嚴重先會揸正黎做。btw,樓主係度問，個個都一定答大撚鑊

其實大鑊 只係太常見 大把人都麻木左

中學通識ies一樣係咁

eaa有心做野查曬幾萬個ies 抄襲問題既話結果會點？

咁大學渣正黎做真係可以踢佢出校
F佢一科算手鬆

利申親身試過
3千頭SOSC Course
Professor 報左上去 結果F 左果科 transcript 有粒星 但不再犯的話 grad 既時候就會取消翻粒星 唔會有record 而且俾我retake 翻果科 retake 之後A翻個course